今日遊行有10萬人都偷笑啦，場運動已經完左

又話要攬炒，出黎又話送頭

35+又話冇用

最好就乜都唔好做

政府利用疫情政治打壓

香港人唔係反抗，而去接受比人強姦

哦

我會做哨兵，睇立場蘋果live報哨出力

我會在家中涼冷氣睇直播
有人被捕我會幫手打嬲, 同埋係兒登指點下手足有咩不足

個氣勢已經冇左上年69 612

講咁多
你出唔出先？

批唔批不反

都會話送頭

最好就用念力屌鳩政府

遊行示威已經冇用
依家已經係大國之間既博弈
保留實力 勿送頭
最後
光復香港 時代革命

行動post都推唔郁，雖然真正行動既唔係連登

但連登一個熱門都冇

國歌法國安法都冇人出黎

推

留返條命好過啦

香港人冇晒行動力，和理非都收晒皮

推完post唔出黎都冇用

出

要美帝比牌, 跟住先至可以發圍

國安法實施左

到時仲會有遊行集會？雖然依家都冇

屌你老味又係呢啲topic
你想人出
就出個post鼓勵下同行手足
唔好下下擺出一副高高在上咁踩人就話係激將法
就係你呢啲topic搞到好多人越睇越唔想出
屌你老母

咁樂觀？一萬都笑

今日遊咩行

628 71

今日係咪有姐，又話取消？

有十個人都偷笑

利申燈開

3點
佐敦去旺角
好似

要搵返張文宣先

外國人出去示威
香港人出去示弱

唔知喎

pr公司星期日都咁早開工？

原來今日有
淨知7.1...

推

我會在家中祈禱

出鬼出馬咩，出又比人話送頭，浪費心力，唔出

[求推628] 628某程度上比七一更重要，一定要多人

咁少人正皮嘅？

今日suck channel 攪嘅一定拉過百人
嚇到七一少好多人出

有一萬都偷笑

TG好多mon post 狗不斷推

今日取消左啦
拉

所以啫係好少人知

Btw pish

兩日都有申請，不過又係用限聚令ban 你
我見徐子見aka申請人自己都無再講今日，咁即係無？

又係你班立法會戇鳩議員輕鬆通過599法案
全力打壓遊行示威
依家又怪人唔出嚟

光復香港 時代革命

不過你激嬲我所以唔出了

少到我都唔知有冇取消咗
當去行街囉

今日有遊行直頭都無人知，問你死未
今日出完又要人出七一，玩咩
分到咁散真係無人會出

Push

你up乜鳩
599要經立法會

其實下場但唔叫口號，真係搞左都未必有noise

算啦
我唔鍾意嘈咁多
還掂旺角咁多嘢睇
就算無活動我都可以出去行街，當休息吓
我睇得好開
都唔想係又屌唔係又屌

遊行都冇人 美國點借香港同中蟈博弈

天氣熱好L攰，行商場ok既

大家唔好出。美國做緊野架啦
不送頭，不分化
拉

天氣咁熱 政府又講到明唔批遊行
屋企涼冷氣好過

等35+

過往經驗，今日會得幾千人，但我會堅持

你扮弱智呀599規例唔需要經立法會你講得出？

畀埋補充資料你呀下自己搵下啦戇鳩仔

立法會參考資料摘要
《預防及控制疾病條例》
(第 599 章 )
《若干到港人士強制檢疫規例》
《預防及控制疾病 (披露資料 )規例》
引 言
在 2020 年 2 月 7 日的會議上，行政會議 建 議 ，行政
長 官 指 令 根據《預防及控制疾病條例》 (第 599 章 )(下 稱
《條例》 )第 8 條，訂立《 若干到港人士強制檢疫規例 》 和
《預防及控制疾病 (披露資料 )規例》 (合 稱《規例》 ) (見
附

我食黃店抗爭，出嚟不了

咁係港島定九龍？

心水清

集中火力推71

行政長官直接落指令啊on9仔
唔使經立法會投票通過架

我鍾意睇玩具

遊行唔係做俾政府睇
係話俾世界知香港人反抗中共打壓

又放負

我首先雞姦左你先,再屌埋你老婆同女

香港已經玩完
不要心存幻想

睇網台有法科師傅話11月先好出

皮哥要小心啲

五毛鬥黃

遊行都唔敢、唔係掛

做隻開心的港豬

推post

乜都唔使搞啦，橫掂國安法過硬，到時人人自危，共產黨惡哂！佢話點就點！咁仲使乜遊行？使乜選立法會？使乜爭取呢樣嗰樣吖？一於買定花生，等睇美國佬及全世界滅港滅共啦！

弱智你都用吓腦吖
仲嘥時間搵咁大段嘢出嚟
幾時升中啊你

睇玩具係無錯嫁
睇啱就買
想去搵之前有post講嘅腦魔公仔
好似喺旺角定唔知深水埗
好想要

冇許可 真係少左好多和理非

手足小心啦
應該好多人七一先出

7到唔敢睇

而家美國係策略轉移，唔係為咗香港，唔會因爲香港無人出嚟就手軟，勿送頭

到時見

最好坐喺屋企涼冷氣
民主就自動跌落黎
咁就最有用

Do we have lots of 5cents just woke up?

bla bla bla.....

樓主喺屋企歎住冷氣屌鳩人唔出嚟

真係唔知
淨係知7.1

好嬲好嬲

7.1和你踎

上年都冇人會開呢啲晦氣post指責同路人啦，上次悼念梁義士就知香港人冇忘記過

唔知+1 文宣同以前好似已經力度唔同
香港人已經習慣咗？
仲光唔光復香港？
港豬醒未？

10萬

全世界都去71
得你係度放負

最主要係冇再亂射tg

估撚到 香港人根本就係垃圾 把口就最叻

點會有10萬
2，3萬已經係超出預期
連登tg圍爐加入黑警濫捕鳩告
dead body亦已變skull
但遊行人數代表d乜
起碼百幾萬人毋忘初心

笑撚咗 激嬲你所以唔出
事實根本港豬就冇撚咗件事
唔好話出唔出嚟先
你睇下612基金盤數？屌你老母
捐錢都慳撚返
為咗救班垃圾嘅前線畀人拉撚咗上庭
依家班柒碌錢都唔撚捐

599章係經立法會通過
行政長官同行政會議有權力定立規例係由立法會授權
599f599g都係先訂立後審議

屌 成條599咪又係立法會通過
而599f 599g都係冇議員去做任何抗爭活動

你返工未又係咁，反抗你老母咩，你最叻嗰次未係轉工

Pull

咪開post 喇 post 番啲on9 搞笑野咪算
post 時事 我唔理架喇而家

又開post 放負，拉

唔係嬲咗所以唔出，舊年講到宜家唔好用呢種標題，極端字眼只會令大家冷感咗
與其出呢個post 屌人不如幫手推下行動post，啲行動post推極都沉

今日肯定有3百萬人出席
依家香港人情緒好高漲 我地就快贏

你希望71有十萬算

今日唔會有十萬

的確係有一大班和理非就係頂唔到tg，頂唔到俾狗咬，作為同路人只可以接納而唔係怪責，但和理非一樣有佢地嘅功能，都係嗰句，兄弟爬山啦

咁早開工

屋企睇live算
辛苦晒

美國係可以打擊中共
但唔代表可以阻止中共繼續侵略香港

個問題唔係美國要做啲乜
而係大家都驚咗呢個獨裁政權
如果出嚟係一定平安嘅 我諗已經少咗好多阻力
今次嘅71 必定寫入歷史
人數嘅多少 係代表緊香港人對呢個地方有幾熱愛

香港人係比較少激情 好理性 好識分析
但講到尾 都係想假手於人
我企出嚟 係想展示自己嘅骨氣 亦希望代表香港
俾全世界睇到我哋嘅骨氣

我哋嘅下一代 遲早都會被送去集中營洗腦
接受國家教育、國安教育
如果依家唔企出嚟 到其時 香港人仲可以企出嚟咩

你次次都要用激將法架喎。。。

睇黎連登影響力真係好大
又要靠你班柒頭網軍滲透黎搞散

出黎把撚?

畀狗咬柒你

屌我要出尖咀做野咪阻住哂啦
仲諗住日光日白咁送頭，同白鴿一樣死都唔化

連登仔唔會面對架樓主

明白你意思，要小心

P牌網軍又黎老屈

點解會有人覺得可以贏
現在贏左啲咩?
黃絲陣亡數百
土共滿血

去隔離po玩下貓算

揸把遮整下路障就有自由 屌你老味 你唔笑狗都笑 你估土共真係流㗎咩 幾百萬人遊行佢唔驚 搞事佢唔驚 坐監好驚 畀狗咬好驚 除非你同我講個個係美國隊長嘅啫 我都唔明點解有人仲有希望 乖乖哋奶下共算撚數啦 反正兩三年前香港人都係飲開喜茶 食開海底撈 呢家淘寶順豐咪又係一樣咁多人用

Hello 5cents!

咁事實上係收咗皮 佛系抗爭一次
爭取到啲咩
撤回反送中？
共狗黨就直接開掛推國安法

包袱撚要唔出大把籍口
佢地既目標不嬲就係想人地抗爭埋佢果份
上前d 有包袱不了
罷工 有生活不了
唔好賴d乜9 topic啦

樓主開個咁既垃圾post嬲得過比黑警一野踩撚爆個頭？

收爹啦垃撚圾想外判抗爭咪認
仲係到賴呢樣賴個樣
柒撚到

呢個真

反正今日都係靜默+行街

出去行街又唔得呀

多謝 足夠了

Up

你哋啲死港豬垃圾

淨係識圍爐屌鬼又唔諗下點拉攏多啲港豬
屌完對件事有幫助嘅話全民勇武咗啦傻鳩

9 台直播ready

今日被捕人士開幾大

有冇盤口

遊行示威已經冇乜用。舊年到依家，行咗咁多次。
要諗 D 新方法。

我覺得有1000人已經好好喇，唔好幻想太多，唔係一年前。

其實好多最終乜都唔會做，去返原本生活，因為國安法一出，好多人會嚇到瀨晒屎，只可以做嘅，就係得返念力反共，唔會再有人出聲，反抗聲音會極少。

小平想留返條命

唔係唔支持，但今日算把啦，留力7.1

和理非點做
貼連儂牆都俾黑白兩道追殺

次次激將法係無用
不推文

blocked

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

P牌都屌撚死你

完你老母完

屌到廢事
拉

留番啲錢同命仔過英國好過啦

p牌第一個block七你
屌你老母 三毛

有1萬都偷笑喇傻9

其實推唔郁都變相證明啲人唔想再理

成個post都係放負五毛係度典來典去

拉

最好學樓主咁奶共，第日可以入黨

柒頭中共網軍話番人三毛
抵你老母比大陸臭狗屌

拉啦屌

其實一陣有無？
如果無行動po就唔出了

點會有十萬 一千比盡

呢度好多人話留番條命好過！
我想問下會唔會係有人去攞你條命呀？

你可以留到，點解驚國安法呢？
驚嘅原因正正係你無權留命
係由人哋話事

我有講錯請發表意見！

實有人出
過佢地一齊行

呢個咪行動post囉

得罪啲講句你仲問今日有冇野做, 根本你就冇心去睇
咪撚扮關心啦

想知有咩
你是但係連登搵628就知, 都有幾個post講有咩活動,
你唔中意睇tg, 獨媒都有個行動日誌, 寫晒有上日程表嘅活動度

今次同之前幾次小型活動差好遠, 起碼連登有多少少宣傳,
咁都話睇唔撚到, 我建議你真係唔好扮熟啦

出又要話你知？

樓主 on9仔一個

唔出唔做野你死全家啊
咁撚多野講
唔好一見警犬就掉頭走啊傻鳩

1000 人都偷笑

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

唔係71咩

唔好送頭，留係屋企

1000 都唔知有冇

去M記食個早餐當行咗啦屌

叫眾志去行咪得囉，
佢地為香港係華盛頓付出左咁多，
一個人頂千萬個手足啦，
一億人遊行不是夢

撐土

71維園見

食屎啦你 冷氣軍師

聽日去Suck Channel搞嘅靜默遊行嘅手足，自求多福

理撚得你 出咗去先算

出嚟啦， 不口號，不逗留， 只是行街，畫面要人多， 咁都做唔到比國際睇，人哋真係冇辦法入位幫我哋㗎，甘心做順民， 甘心認命咩？

要打分化撚5毛block

每個人都係個體， 人哋點諗我哋唔知，做好自己本分就係責任， 世事不能盡如人意， 但求團結一起做自己要做嘅事

推71

負皮左但其實駁唔到

咩都話冇用難道真係想念力屌死中共？

根本一直就唔係想遊行 想重現衝突畫面 犯法成本代價好大 大家而家先知 一開頭圍警總 圍半日都冇清場 而家強硬執法 你地就驚 咁屎嫁

35+冇用係講事實亂咁吹雞推人去死唔係送頭？

負面撚同5毛全面進場

樓豬出發未

on9, 以前班狗等我地搞完一大輪近夜晚先出黎, 依家一早地鐵站都一堆狗, 上到去沿路又狗車又防暴

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

加油阿，手足

無撚有錯!往日不再!輸哂無交嗌2019暑假至年尾就好似一場夢咁始終都會消散街邊再無許多劉馬車

嬲嬲呀

利伸：一樣

留番等啲唔係P牌嘅人出去算

好多人駁唔到樓主但負皮

你班撚樣一早唔叫5大素球,兩球咪算囉,一早攪掂左,唔使今日咁

食黃店咪贏囉洗撚上街

好嬲好嬲

又出左一分力

On9 block

一早半條街都係狗
無限封鎖線
你想點多人

見到樓主呢d post 就好嬲

其實今日集氣既姐 今日唔太重要
7.1先重要 希望多d人

Btw 起樓主底 已block

本身唔想出，
睇完更加唔知點解要出

日日都屌票攰唔攰